(急求！)大規模林鄭政績宣傳

參考TRUMP，成功的輿論一定要有鋪天蓋地的事實報導
林鄭在２年多的執政，經濟/民生方面一定有好多缺點
我地應該將缺點放大，而且用中立報導方式同全港人分享
舉例：
-林鄭執政２年 學生自殺率暴升５倍
-林鄭冷血 綜緩每年減批1000老弱病人
-林鄭理財不當 庫房XXXX

拋蛋引玉

統計處

林鄭毀滅港青未來 香港出生率再創5年新低

港青年勞動人口5年新低 林鄭扼殺青年工作機會

林鄭只搞政治 香港經濟支柱產業正步向滅亡

push

推

推畀文宣部整長輩圖

拉埋膠鐵冇人用+明日大愚會一鋪清袋？